各位subscribe開乜Youtube channel?

開始唔睇電視, 但係唔知有乜廣東話Youtube channel好follow, 大家有冇乜推薦? 扔舊磚先~
CapTV
Edwin H.
feversound
大J, Lok, RTHK, 白兵, 港實測, 阿貝, 阿零

港實測係東網旗下

吓... OK... thx 巴打

失更達人

外國/台灣o唔ok?

mingjai eminleo whizoo 馬介休
sungha jung, twoset violin, kurt schneider
nigahiga, joe sugg, caspar lee, buzzfeed

廣東話plz...

Happy kongner

微辣

呢個有呀!

達哥
會送禮物

成波之路
GUO GUO
RICO
Yuuuma TV
柒片專屬頻道

輕鬆街訪笑吓冇所謂，但係時事嘢就小心
條team可能黃，不過老闆係東網，遲早露出真面目

佢一開頭啲片仲直接擺東網logo，而家刻意淡化，
不過fb page個About都仲見到係on cc

知識型channel

IT9

啾啾鞋（台灣）

THX 巴打, IT9 唔錯不過太少片...

THX 絲打, 雖則我好食嘢不過唔好煮嘢... 都有睇過Yuma老公啲片

THX各位, 小弟對Gameplay冇興趣, 不過科技, 搞笑, 時事, 遊日遊台(不過係要講廣東話)非常有興趣~

謎米

升旗易得道

黃偉民易經講堂

香港花生

依度啲人真係奇奇怪怪，依家先開始唔睇啲垃圾本地電視台已經夠騎呢，仲要想浪費人生睇啲垃圾YouTube
其實美國電視劇多姿多彩集集都拍到電影級數 點解你會想浪費時間去睇垃圾YouTube？唯一解釋就係你都唔撚正常